期待國安法第一滴血：藍屍輸股票跳樓

快點跳
到時瘋狂洗版 好嬲好嬲